呢四個月嚟，你最奢侈嘅一筆洗費係乜？

換咗部iphone

捐咗$3000聖火

星火*

買兇殺樓主

助養兒童

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

買咗層貝沙灣

麥記加大

星火 一個月人工

凍飲加兩蚊

中出完羅范椒芬
比左幾千蚊佢墮胎

7仔買左2箱水

大學買左部macbook

四千蚊捐哂比星火

買成人飛去金鐘

扔晒所有文具（高等） 三次

捐左幾千蚊出去
但自己食唔飽

去左泰國放假

50對60926

佢仲有得生？

捐左5K 去一個幫義士的醫療組織

Yes卡

課星火

買部iPhone11俾老母

整返隻牙